## MyTUTOR

### Gruppo composto da:
- Stefano Decina mat. 236180 email: <a href="stefano.decina@student.univaq.it"> stefano.decina@student.univaq.it</a>
- Alessandro Mattei mat. 235918 email: <a href="alessandro.mattei1@student.univaq.it"> alessandro.mattei1@student.univaq.it</a>
- Kevin Titi mat. 229587 email: <a href="kevin.titi@student.univaq.it"> kevin.titi@student.univaq.it</a>

## Descrizione iniziale:
L'applicazione che vorremmo sviluppare ha come scopo principale quello di offrire un ponte di comunicazione tra uno studente in difficoltà per una o più materie e un docente che offre un servizio di formazione di quelle materie.

Docenti potranno offrire i loro servizi di formazione e istruzione. Potranno inserire un annuncio dettagliato del servizio offerto e potranno cercare i potenziali studenti interessati ai loro servizi.

Gli studenti potranno rapidamente e con estrema facilità trovare il servizio attraverso un form di ricerca, sarà anche supportata la geo-localizzazione per cercare i servizi più vicini alla loro posizione. Nell’applicazione sarà anche possibile prenotarsi ad un corso di formazione personale contattando direttamente il Tutor attraverso una chat.

Ogni utente  di questa applicazione avrà un profilo pubblico atto a semplificare la comunicazione tra gli utenti.

